cctai名菜分享─櫻城鵝

主要材料
櫻城米 一包
鵝 一隻

叫多啲人一齊煲大佢就得

好大個春袋😱

外國戰線著曬火

要我屌哂你地老母幫手煮

底下劏幾隻連豬送飯

有冇搵火燭車？🚒

櫻城鵝 好媽！

你要屌曬老母先

最後講多句
煲底見

樓主糕汁

佢地咁大袋周圍爆閘叫人簽名
不如推爆自己個大春袋先

用核彈炸

How do you prepare vegetables? For me, I usually put the drain in the kitchen sink (the plughole) and fill it with water. Then soak the veggies for fifteen minutes. Rinse them with water afterwards. It you wanna cook with green peppers and red peppers, you can leave diced green and red peppers to soak overnight or soak them in red wine for an hour. If you accidentally spill red wine on your shirt you can usually soak out the red wine stain by leaving the shirt in water. What perfume are you wearing? Do you spray yourself with perfume every morning? Some people prefer to dab some perfume on their skin while others prefer to put a few drops on their clothes. My friend Sarah has many calluses on her hands and feet. She should get a scrub and exfoliate them so that she can completely get rid of the calluses. Alternatively she could go to a nail salon and remove the calluses. Do you enjoy indoor or outdoor pursuits more? I think you have lots of opportunities for leisure pursuits. I used to live in Tokyo. I still remember my maid taking me tovrrici or treat as a child but after we moved to where I now live we didn't go trick or treating anymore because it isn't popular in here.

ching sick ball